[三國志對戰版]朕的江山

內政+軍事+計策，帶來最正統的三國志玩法
facebook:
AN：
iOS：

game名: 黃巾兵
line id: pickballboy
約戰line group已開，請加我line

隻game好似三國志咁玩, 3~4日一局
每局有8~120名玩家不等 (越高lv越多玩家同一局)

唔同lv有唔同區, 唔怕比人屈lv

三國題材的戰爭策略遊戲想必大家都已經玩膩了吧，那為什麼還要為大家推薦這樣一款三國題材的遊戲呢？因為《朕的江山》有著各位不曾領略過的風情！首先《朕的江山》與經典的三國志系列一樣，採用了全景的三國大地圖，保證遊戲進行的大舞臺與歷史相一致。十數名實力相當的玩家因為奪取天下的目標在地圖中廝殺，沒有謀略！歷史如何發展，完全由玩家來書寫。

與真實情況相同，搶地盤也是遊戲玩家的主要目標。佔領的城池越多，產出的資源就越多，能夠生產的士兵也越多。

謊言與欺騙，背叛與投靠，憑藉著詭計可能會獲得某場戰鬥的勝利，但只有真正有實力的玩家才能以德服人。不想被人騙的玩家每次都孤軍奮戰，被對手揍的好慘好慘！要不要找個盟友呢？

手機場上分天下 《朕的江山》重現經典三國遊戲！

穿越古今中外戰場，唯三國時代最引人入勝。當你可以成為一位招兵買馬，割據一方的諸侯，你還會想歸順於當朝天子？登入《朕的江山》，開展一個屬於你的三國時代。

在遠古的中國，數百個城鎮互相串連，完整重現了三國時期的完整地圖。作為君主，如何從內政入手，一步步發展到軍事，再與身邊各個城都外交最有助發展？《朕的江山》中玩家可以在不同方面發展城市，招兵買馬，將自己勢力逐步擴張，吞併天下！

武將收集 號令天下

要將軍力推到最頂峰，在三國時代除了兵力之外，武將絕對是最精要一環！號召天下名將，配合各式陣法，組成最強軍力一統天下！《朕的江山》中兵種各有所長，互相剋制，只有精通戰局兵法的君主才有能力稱霸三國！

遠交近攻 即時看穿三國戰局

無論你有更強的實力，但只有一個人永遠無法成大事。《朕的江山》中玩家可以聯合多位玩家成為同盟，多人同心合成稱霸三國。遊戲地圖更會即時反映現時戰局，那位玩家出兵，誰又在遠方割據一方，通通逃不出你的法眼！

LINE群已經有幾十人, 夾埋組隊一齊統一天下

LIHKG重新出發

留名

咁多post,推少陣都沉

報到 留名

留名
縣令垃圾

慢慢升

糞的江山
M巾食屎

多謝推post

巴打好落力推post

一齊推

唔課金是咪好難有武將

其實唔難
一開始每日一次免費抽
升到郡守就每日兩次

唔該巴打

仲有好多令送

是咪唔駛升綠將藍將？

升有緣的紫先啦

升郡守真係難到hihi
次次一升都比人吊打

所以要約埋其他巴打一齊開局，圍嘔人地

屌我先得7lv 已經比個人用凌統吊打

新手儲下計策先，唔急

郡守有課長CARRY, 又殺左兩件了

糞的江山 m巾食屎

阿斗快玩番

信巾必敗

又有fans曲線支持

請加入反m巾大聯盟，屌死m巾

快推post

其實隻game好似好多香港人咁
場場都有一兩個

梗有巴打係左近

16人場有9個巴打

巴打推post夠晒落力

一齊推推推

其實每次end game自動去下一場
點樣搵人一齊玩

升到縣長有休息區, 就可組隊

咁睇黎唔玩番一頭半個月都無咩機會去休息

亭長WIN一場 OR LV10就升官啦
好易咋喎

幫推

啱啱滅左個痴線佬
煩到呢佢
痴線6點鐘開始夜襲我
夜襲左我19座城

6點5倍糧啊

佢原本得8座城
咁都夜襲到我19座城
我今朝見到都嚇親

似乎爆左唔少計策

結果我今日都爆左好多糧黎滅佢

最緊要滅到

屌你無玩率土拿？

農夫

有無團果啲野？
利申 8lv

無咖
係得好友
然好最多一齊入場玩only

係海洋好撚悶

組隊，約埋成堆巴打一齊入局

玩下朕的江山啦

黃巾開親post都好多fans屌

又有fans推

到底好友點加

世頻出聲，禁個人名就有得加

幫推
永遠都抽唔到橙咖

M gun

用住紫都幾勁架

阿斗唔好掛住食女，快手玩番啦

有無我們的戰國教學?

去新帖

終於升縣長
繼續抽蜀儲將定轉抽吳？

而家有乜橙？

月英 馬超 凌統

抽蜀啦

其實有邊幾隻綠升得過
我用晒啲魂升徐庶
先發覺原來升紫將 用少好多魂

徐庶有緣?

同法正

一上到10lv 啲武將完全比人sm
係咪因為無升星？

lv同武器唔夠

應該儲錢買紫橙武 定升白綠武？

買紫橙

留名 玩左2日

升縣令未?

有咩戰略分享下
我係中間, 岩岩開始玩得16 個武將
外交比人殺剩一個城, 係咪死梗

黃巾兵巴打
仲有冇玩HEXA 果隻game

巴打乜名? 有無玩?

開頭係要儲下計策
同其他人結盟

game id 乞衣王子

仲有冇玩 HEXA WAR 果隻三國戰棋game

hexa war 叫乜名
無玩了

我課左400 剩係抽到關羽 仲要無緣

同埋想問下武魂點用好
暫時廖化 嚴顏 馬岱 法正全一星

10lv前係咪應該唔做縣長住儲下將先？
諗緊課唔課

法正5星

儲下將同計先

sorry, 改左版，智障廢左
升關羽啦

大改版了

但係關羽係完全無緣

打第三局得孫尚香同凌統

用紫綠啦咁

正常的，慢慢玩

留名 Down緊

可唔可以整個list講下咩人值得升

要唔要刷首抽

no

Bro line pmed

法正, 嚴顏

ok

id：阿父初露

唔勁好廢